[激讚某巴打] 有關噚晚夢境

話說噚晚臨散, 有一兩次被包圍的false alarm
有某巴打大叫:
"前線都未叫走, 上返去啦
光復香港唔係咁易架"
結果大量巴絲一齊上返去十字路口

呢位巴打, 我而家喺office扮工中
我好幸運有機會再同你並堅作戰, 希望呢個周末再一齊光復香港

光復香港
時代革命

自推

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！